[勁多議員同團體發起聯署] 幫手話比美國聽香港人支持制裁！

[勁多議員同團體發起聯署] 幫手話比美國聽香港人支持制裁！

相信大家都已經知道，Pompeo 已經響尋晚宣怖香港不再享有自治地位
所以尋日嘅聯署本來係請Pompeo 做野已經不合時宜
舊post

【全民作戰】召喚街站師收集200萬反國安法聯署直送美國！

經過尋晚香港團隊及美國港人團隊整晚努力
我地得出更新更有力嘅新作戰，聯署訴求已更改為：呼籲美國總統中止香港獨立關稅區地位。
大家知道嗎？美國總統係可以繞過參眾兩院，直接簽署行政命令去實行法案嘅

TLDR︰
【香港人要求中止獨立關稅區地位之聯署】

面對中共強行通過港版《國家安全法》，明顯違反《中英聯合聲明》和《基本法》，美國國務卿蓬佩奧已直宣香港高度自治不再。多個香港人團體現發起聯署，呼籲美國總統中止香港獨立關稅區地位。

香港過往作為中國主要離岸金融中心，大量外資直接投資及離岸銀行貸款經香港進入中國金融體系。要對抗中共經濟干預，最有力武器就是中止香港的特殊地位。

本次聯署目標為2020年6月7日前達到200萬香港人聯署，極需不同團體、市民自發擺放街站收集簽名；亦歡迎廣傳各地支持香港的朋友參與，海外聯署數字將分開列出。聯署信將會遞交予美國駐港領事送呈美國白宮，同時向全球媒體發佈聯署數字。

聯署網址：

聯署團體名單 (不斷更新)︰

實體聯署表格：

實體簽名表請於6月7日前電郵至 petition@SecureHKFreedom.org ，以便計入聯署總數。

－－－－－－－－－－
過去一年，香港環境越嚟越嚴竣，香港人不斷轉變抗爭形式，由本地街頭到走上國際，同時打開多條戰線，成為全球注視嘅焦點。

今次，多個香港人團體想將本地戰線同國際戰線接軌，喺6月7日前數夠200萬個香港人聯署，將反國安法、支持制裁嘅訴求直接送去美國。要達成不可能嘅任務，需要每位香港人化身街站師，喺每條大街小巷呼籲聯署。

活動成效從來無法預估，無人諗過908祈禱會23萬人上美領遊行嘅連儂banner可以寄到美國趕及參議院聽證會，無人諗過1014人權法集會中環萬人空巷嘅畫面可以經議員Jim McGovern之手登上眾議院。

無人可以保證做咗係咪就有用，唯一支持我哋走到今日嘅動力，係每條戰線都要打到尾嘅堅持、自己香港自己救嘅決心，【全民作戰】唔係空口講白話，係我哋想身先士卒去推動大家做到嘅事。

我哋可以做嘅，只係訂立目標同提供執行方法，成功關鍵在於每一位香港人願意行動去自救；

我哋可以做嘅，只係講明風險同列出安全措施，成功關鍵在於每一位香港人無畏無懼企出嚟；

做得到，香港人就係用行動話俾全世界聽，我哋用不屈意志走在對抗中共最前線，任何惡法都唔能夠令香港人低頭。

【全民作戰】，唔係只有走上前線品煙食椒一個方法，戰線從來亦唔止得一條；無論你係學生、打工仔、靚太定退休人士，當你願意用真身呼籲其他人一齊反抗，你所在嘅位置就係作戰最前線！

10日時間
200萬聯署

每位香港人
印一個QR code
印一份簽名表
走上街頭收集聯署

每條街
每條天橋
每個車站
每個商場門口
每個屋邨屋苑
希望都有你嘅身影

－－－－－－－－－－
【街站初哥必備風險需知】

反國安惡法街站必定有被騷擾甚至攻擊風險，保障自身安全為上，大原則如下：
1. 必須組隊，切勿單機
2. 身份證時刻跟身
3. 選擇熟悉同人流多嘅位置
4. 擺站期間要時刻警惕周圍環境
5. 有事速逃

人手
1. 最少4人擺站，成年人要多於未成年人
2. 最少1-2人離街站稍遠睇哨
3. 限聚令下聚集人數勿超過8人

地點
1. 政府公家道路為佳，通常係灰磚/水泥地，一般嚟講冇人管
2. 康文署公園、私人商場、黨鐵範圍等等(簡而言之任何有管理公司地方)都會有保安趕人，唔建議花時間喺呢啲地方糾纏
3. 通常平時有派傳單/籌款幹事/電訊推銷/區議員擺站嘅地方就係可以一試
4. 預留空間俾人流出入，避免企喺過窄路面、馬路口等危險位置

時間
1. 每次街站以2-3個鐘為佳，注意體力同補充水份
2. 繁忙時間人流雖多，但未必人人停低掃QR code，一般時段的成效不可小覷
3. 正午時份切勿企喺烈日之下，移師到天橋、樹底等陰涼位置
4. 注意天雨，移師到天橋、隧道等有蓋地方

物資
1. 最基本手持A4黑白印大字，清晰表達「收集反國安法聯署」、印有QR code (及/或簽名表) 已夠
2. 進階者可配備大聲公嗌咪、摺枱、文具
3. 盡量以輕便易撤退為原則

緊急聯絡
1. 擺站義工要留中英文全名、身份證號碼、聯絡電話俾親人，將親人聯絡方法交俾一位不在現場而隨時在線嘅聯絡人
2. 萬一有事發生，哨兵立即向聯絡人報告，聯絡人再通知親人搵律師/去醫院
3. 萬一有人被捕，哨兵要盡量記低被捕者姓名同所坐警車車牌，提供俾親人通知律師
4. 親人要預先學識點將被捕者資料報俾義務法律支援
5. 預先記低當區區議員電話，有事求助
(緊急聯絡圖)

－－－－－－－－－－
【必須留意嘅危險情況】

出現警察

※ 級別一 - 遠觀，無須理會。

※ 級別二 - 抄牌，由於街站正式而言要向政府申請先擺得，任何無申請街站都有機會警察會嚟記錄在案。
→ 可能一：只抄一位負責人身份證
→ 可能二：抄晒所有街站義工身份證
→ 可能三：抄身份證、電話、住址
實際經驗抄完牌並無影響，但請做足心理準備個人資料會被記低。

※ 級別三 - 票控，以限聚令為由罰位位$2000，如遇此情況請收好告票存根、確保有齊發出告票警員資料，並向民集求助。

※ 級別四 - 驅趕，如直接要求街站解散，建議勿硬碰，擇日或擇地重賽。

※ 級別五 - 拘捕，擺街站少有直接拘捕，如不幸發生，記低被捕者姓名、所坐警車車牌，交俾親友或代為聯絡律師。

出現藍絲

※ 級別一 - 來回觀望，無須理會但留意對方有否進一步行動。

※ 級別二 - 語帶不遜，無須理會但留意對方有否進一步行動。

※ 級別三 - 影大頭，留意其行動，哨兵低調影低對方相貌。

※ 級別四 - 挑機罵戰，直接拍片影低對方行徑，哨兵向區議員求助。

※ 級別五 - 包圍街站，拍片影低對方行徑，盡量尋找機會離開街站範圍，哨兵向區議員求助。

※ 級別六 - 襲擊街站，義工馬上逃離現場，哨兵保持安全距離影低對方行徑、向區議員求助。

－－－－－－－－－－
當你睇到呢度，仍然願意企出嚟收集聯署，我哋衷心尊重並尊敬你哋每一位。

以我哋過去喺街站接觸嘅人流為基礎，估計每日最少需要全港1000個聯署收集點方可達標。

呢一刻由零開始，目標望落好遙遠，但我哋相信香港人每次都可以將唔可能變成可能。

係時候全民作戰，為未來嘅暴風雨做好準備，而家先係香港人絕處逢生踏出嘅第一步。

快啲推上去

推

安唔安全
填曬全名
有啲驚

有無方法令人安心
知唔係phishing?

簽完幫手推

會唔會白宮個個有說服力d
始終有email認證
呢個點填都得

Push

再推

你地要嘅行動POST呀

擺街站搵人聯署?

理想嘅係想要實體嘅聯署嘅

想做街站義工 見到成班支那狗開街站搵廢老支持國安法就唔開胃

push

推！！！

內文可能會TLDR，但都希望大家有耐性睇睇。多謝大家